{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042041",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "돈돈 추억의 간장삼겹살"
    },
    "text": "忠清北道曽坪郡曽坪邑小中路の821階に位置する思い出の醤油サムギョプサルドンドンは、デリバリーとテイクアウトサービスを提供しておりません。 私たちの食べ物はホールで直接お召し上がりいただくことをお勧めします。 小中里の定石の隣に位置しており、営業時間は毎日17:00~23:00です。 第1日曜日と第3日曜日は休みです。 メニューとしては、定食が8,000ウォン、醤油サムギョプサル200gが14,000ウォン、ネギプルコギ200gが14,000ウォン、豚の尾焼き300gが14,000ウォン、ビビン冷麺が7,000ウォン、にゅうめんが6,000ウォン、水冷麺が6,000ウォン、辛いラーメンが4,000ウォン、味噌チゲが2,000ウォン、ご飯(ゴールドクイーン)が2千円です。",
    "QA": [
        {
            "question": "店舗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日17:00~23:00です。"
        },
        {
            "question": "店舗の定休日はいつですか？",
            "answer": "第1日曜日と第3日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "定食、醤油サムギョプサル、ネギプルコギ、豚の尾焼き、ビビン冷麺、にゅうめん、水冷麺、辛いラーメン、味噌チゲ、ご飯があります。"
        },
        {
            "question": "定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "定食は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "醤油サムギョプサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "醤油サムギョプサル200gは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ネギプルコギの値段はいくらですか？",
            "answer": "ネギプルコギ200gは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚の尾焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "豚の尾焼き300gは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビビン冷麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ビビン冷麺は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "にゅうめんの値段はいくらですか？",
            "answer": "にゅうめんは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "水冷麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "水冷麺は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "辛いラーメンの値段はいくらですか？",
            "answer": "辛いラーメンは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "味噌チゲの値段はいくらですか？",
            "answer": "味噌チゲは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ご飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "ご飯(ゴールドクイーン)は2千円です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 364
    }
}